請各位停止襲擊何妖嘅新聞討論

而家不斷咁講呢單新聞就中哂中央嘅計
從政府、黨媒、中央政府嘅回應真係太過快
好似早有預謀咁
仲要何妖喺聲明度抹黑示威者做
自己就成為受害者
政府都冇因為因趙家賢被咬甩耳仔而有咁有嘅feedback
呢個明顯係一個局幫何妖洗白同爭取選票
由得呢單新聞沉落去
一冇討論價值就冇人會拎返出嚟講
最緊要係唔討論就等於唔幫何妖宣傳
希望各位理解！

無視自製假新聞
繼續討論未來行動

話知何妖死

起身成版都係何妖
又係度搶住認頭,又話人割
真係幾明顯下
上次割頸又係咁

agger

行動討論

幫下呢位手足 由6月努力到而家

尋日一出已經咁講

係呀,以後有手足做任何野都屈佢係鬼就岩嫁喇

關心下周同學同黎緊行動好過啦
何妖同荷蘭叻呢啲小丑係特登出黎轉人視線

唔好認呀,所有野就話佢係鬼就岩,唔好攬上身

真心覺得唔係重要新聞
抵死囉

真心唔明有人幫你食死貓仲要走出黎認頭係咩心態
係咪黑警想人認罪?

係呀,我就係五毛黑警分化撚
岳義士又係收錢,割頸義士又係收錢

Stop la

其實真心無咩野好再討論，講下正經野好過啦

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

而家推行動posts仲有意義過討論何妖

以後見有人再股吹麻包袋、行刺,總之武力升級post即屌,我地係聖人不做暗事,破壞放火獅了只係鬼做,我地係愛與和平人士,被人打死信念長存

難怪D人去曬TG勇武圍爐都不入連登,D冷氣軍師重痴線過班佔中左膠

我意思係話唔好將一個冇新聞價值嘅人幫佢造勢

關心返趙生周生好過

兄弟爬山
勇武賣命 軍師做鬼 各有各做姐 唔好分化啦